【文宣幫手】9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場。每個星期去機場

831遊行會唔會回應5大訴求？

所以

文宣麻煩幫手整圖宣傳下 救世界靠你地

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場 全部1點見

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

攪到佢變爛袋獸

PUSH

大大力推同share

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

推

個個星期都要錫春袋

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

最有影響力既行動

推到文宣入黎幫手

推
趁未開始行推多陣

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

Weekend要出街 推推推

一齊出街街

而家做文宣差唔多

無人整我就今晚學

真係有得諗，搵一日